究竟citi個upload文件page係咪廢？

有冇巴打成功upload過任何文件？

想增個值都upload唔到文件。
我check過晒d setting，得1mb，全英文，冇奇怪符號，肯定冇問題。
PC/MAC Chrome, Safari, IE都用過，都係唔得。

用iphone upload就得

估唔到同ebanking一樣世界級

佢個app仲要長期login唔到

真心尻 開ac 打好曬勁多野最後失敗

竟然有人覆

呢排肺炎可能冇人debug

唔得喎

個多月前成功 Upload 過

記低個no. Upload完打去問佢收唔收到